諗後路

洗唔洗申請定係其他國家定居
兌定其他外幣
等送中法過咗之後仲有其他出路

利申：u未grad 想出去玩下WH

咁送中都唔係第一個搞你既
不過諗定都差唔多

大學生作為社會棟樑當然

考公務員或者加入建制派

入完公務員再入共黨，人生勝利